屌你老母前落選港姐兼奶共蔡嘉欣返支那啦

條八婆落選之後入CCTVB做乜鬼姊妹淘主持，仲要同條藍絲整容八婆莊思敏一唱一和
本身已經眼火爆㗎啦
而家仲要去埋支那app小紅書，r班支那人點啊蔡嘉欣想食兩家茶禮？第一個post仲要係喺19年6月19日開，又唔見你發下聲？當香港人個個都食唔安坐唔落嘅時候，你走去討好支那人？

認住佢間黑店：kalixstyle，之前仲唔認自己賣淘寶嘢！

推到全香港都知佢係奶共港豬
推到有更加多料爆！
btw，佢條仔好似係姓chen嘅支那人嚟兩個一齊返支那啦

Stop making stupid people famous

pushhh

乜鳩嘢人嚟

我好耐之前開post講過喇 冇人理 佢前排仲推薦M記將軍漢堡

做得垃圾tvb都知咩料啦，點食兩家茶禮法以為你話佢係偽黃個啲

pushhhhh

樓主on lun 9

起左佢舊時個真FB,所有野已經刪到一乾二淨

有咩係入面？

推